恒指今日唔插到落24600左右我ifc天台大叫「屌大戶老母」

屌定大戶老母先

拍片？

對賭？

今日跌硬

樓主果然人如其名

????你開post 燈，問下你點找數咋，走數死全家

順我者昌 逆我者亡

熊過驚閪

要有信念
唔好丟人現眼

弱智乞衣

350 go go go

lm

聽日裂口高開打靶

你教我點打？

點樣上到天台

算吧啦

牛熊係大戶賭檔

一入場已經輸兩三成成本

食左未？

到24600都唔係跌好多者⋯依家香港人見慣升跌過千點既日子